同歐美比，香港老人自私、犬儒、奴性、貪小便宜、無學識

文明國家老人好多都有學識、有文化、有禮貌

香港老人呢，好多都係連排隊都未學好，日日幫管治階層屌後生

弱智太多幻想

去吓外國睇多啲嘢先講

你就弱智，就咁落街行過圈就都知

小學雞要同人鬥有無去過外國？

無見過點比較？歐美廢老自己腦補出嚟？

幻想總是美好

歐美果d唔戴口罩老人點計?

個結論點黎？一句就話人無見過？

所有野都係你「腦補」出黎囉

屌，成班廢老入晒嚟人格謀殺

你覺得香港少？香港個啲係敢怒不敢言，係公園度屌緊鬼

證明你話人哋好文明依句唔啱囉

鬼佬屙篤屎都好食d

正如旅行唔同長住

你去一個地方留得耐先感受到咩唔好

請問你去咗外國住幾耐？

歐英澳加紐同意，美弱啲

全世界廢老一樣咁撚on9

某国文化仲高

D鬼佬唔知頭唔知路咪又以為樓主口中d廢老係東方智慧老人
無知到一個地步合埋眼就幫人含撚真係好撚肉酸

教你一個日文詞語：「老害」(ろうがい)
應該唔洗解釋點解啦下話

有無聽過啲boomer meme